慎入 旺角 疑似發生斬人事件

旺角洗衣街公園對出7仔
太約am02:00

轉載來至香港突發事故報料區